我。哋。中。計。啦。

唔喺中淋病計，喺中之共計啊！

[size=65成班人點解今日全日都喺呢度自high打J？！話政府中計？黑狗中計？淋病中計？

以為守條橋一日罷一日課就打贏仗？[/size=5]

真正敵人喺邊個啊？

我一路喺幫緊國際文宣，Reddit帶風向既。
屌我左膠之前，唔該請唸清楚以下3點:

1. 國際輿論去曬邊啊？
YouTube Facebook BBC CNN全部風向都喺賴示威者有舉動先。叔一燒、樓火觸、就算battle of CUHK都喺啊！本土喺撐啊，但係外國全部都轉曬話要兩邊克制啦！喺咪盲咗啊？？？

2. 三罷、全港霸路喺真喺傷民生，
大家請認清事實。

場運動可以維持倒五個月咁耐就喺因為得民心啊！！！一定要keep住比人知，和勇一直可以互存互助啊！！！

黃藍喺就喺set好曬，但係咁全港（尤其係30-60年齡層）好多和理非㗎！！！中環要比返工既人TG放題，咁如果周街火搞到著suit既同埋OL佢哋都唔出黎，咁點啊？咪變咗「小撮暴徒」囉！

星期一lunch嗰個做得最好，要有office高層有外國人感受倒暴力會隨時影響倒佢哋。俾佢哋中多幾次TG，主動搞低個市好啲，定喺犧牲多幾千幾萬手足去減低市場信心（仲要只需喺可能有機會）好啲？

佢哋唔會割蓆，但係日日放火佢哋喺真喺會唔支持㗎！！！重點喺要佢哋全民上街，唔係由得佢哋望住勇武喺出面俾狗咬跟住自己又唔咁上去啊！

3. 有冇發現民主派呢兩日全部都唔出黎啊？
有冇發現美國人權法喺基於對我哋和平既定性啊？

過一個禮拜黎明就全城都燒車燒人，咁同外國啲暴亂有咩分別？美國佬會唔會推遲啊？

唔升級=送頭理論：
升級又點？成個roadblock黑po一個裝甲車一下就斷，手足被咬既數字又一路升高。
佢一路派公安黎扮黑狗，我哋知姐，人地其他國家、支那有良心既人唔知啊嘛！

佢哋一路升級就喺要引我哋「暴力」升級啊！明唔明啊？

之前啲對市民道歉既景象去曬邊啊？吓吓都自己喺呢度圍爐話唔完美要改善，要全部人都覺得唔完美要改善啊！「香港人既可愛」去咗邊啊？

唔好俾人覺得你逼佢三罷，喺要令到佢哋自己想罷，呢個先喺攬炒既方法啊！

打仗要勇，
但係唔可以冇謀啊！
我哋既強項喺咩啊？點解撐倒咁耐啊？記唔記得啊？

就算我哋要攬炒，都要全城一齊幫手先得㗎！

獅鳥喺可以，但係大庭廣眾獅鳥喺唔完美，一定要改善！

升級喺可以，但係唔係升級暴力，喺升級武力！要有創意、有佈局、令黑狗做既嘢keep住針對全香港市民，而唔喺剩係喺街上面既人！

攬炒喺可以，但係喺要全港一齊共識攬炒，控制金庸既人都支持先可以攬炒倒啊！

重點喺要港豬知道做港豬喺冇著數。今朝返學比狗截就喺例子。

「光復香港，時代革命」
呢八個字喺咩意思？
光復啊！革命啊！

我哋要做最聰明既人啊！

再講多次：
真正既啲人喺邊個啊？
黑狗？林變態婆？
定係後面既支那邪惡勢力啊？

要令到政權直接搞到民不聊生，先喺上策。

間接、一開始原因一定喺下策。

自推一陣

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

靠外國不如靠自己

中環果班星期一食過tg星期二三都仲出黎你估佢無心理準備咩

利申中環人

靠自己要全民一齊。喺全部人。

人多先喺最大張牌。

Be water

放火果度都咁耐，真係定哂型唔會割就唔會割

引矖啲人入大學
等啲人自然內控
瓦解呢場運動

外國係做嘢一早出撚咗維和部隊啦，假人權衛士

要做到好似其他區咁啲TG攻曬上去先夠啊

拉

其實我都知國際戰線好重要，但本地戰線先係根本

另外，有關香港人權及民主法案，以我所知民主共和兩黨議員連續兩日向麥康奈爾逼宮，要求盡快表決，所以先有琴日老麥話首次公開話支持法案呢單嘢

本地戰線喺根本，但係我哋一定要利用曬大國之間既棋局去玩。

呢個喺我哋同埋其他起義緊既地方既分別。

中計黨全面進場

係, 認真諗諗, 我地真係中左計
樓主講得岩, 運動持續左5個月係因為得民心
天崎講過政治就係爭取越來越多人支持你

不完美 要改善,手足加油

__________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

中你老母呀

如果可以既 做多啲文宣工作 可能之後去各區解釋同對受阻市民道一道歉 我知我地唔應該道歉 但係確實我地有阻住人

我講既野未必完美 有錯請指教

光復香港 時代革命
香港人 報仇！

咁工會呢

國際線 民主法案就過啦播
當然本土戰線開始難搞

民意喺運動拉得長既原因

控制民意喺中共最怕既嘢

你所謂個D國際線比五毛入侵哂啦

希望你識分係同喺 睇得好辛苦

永遠唔可以預設過唔過，一定要keep住推

我地撐咁耐係我地大家努力
你估手足美國派黎架？物資英國空投架？訓撚醒未

我同你講，外國增援同解放軍一樣，唔會黎架得個講字咋

對準林鄭條臭閪
佢擋係綠曱甴後面
一定要揪佢出黎

對唔住

你on9 人地見到咁明明話要加快過人權法 民生你老味咩

中計撚收皮 而且我地無敵人 只要中共肯滿足五大訴求 我地同佢合作做佢白手套又點話

自己香港自己救

中計黨榮譽黨員

大家謹記香港既民主進程已經去到國際層面到

又民意撚
認清楚未啊
而家打緊仗 仲講民意
係咪要中大手足投降啊咁
收皮啦

外國唔撐最多咪中立
唔會幫返支共
咁已經好足夠

食屎啦樓主
又係怕失民心論
係支持嘅核彈都唔割
都5個月一早已歸邊
烏克蘭一開始都和理非唱曬歌咁
人地最後仲係咪唱歌嘉年華呀？
當對方不斷武力升級而我方仲係不變係無可能
所以而家已經返唔到轉頭
一退一輸香港就玩完
準備被滅族做新疆啦

我有見reddit做緊文宣
對家都做緊野
r/HongKong 好正常
r/Hong_Kong 好明顯係篩選過既post
一齊upvote/ downvote

論裝備你冇槍冇炮
論膽色你又冇索馬里民兵咁勁
唔靠外國靠邊個

拉啦屌

點樣滿足啊？

冇敵人？日日咬你嗰班後後後面既策劃人呢？

打咁大堆野咪又係一個民意＋中計黨

你瞓左5個月岩岩瞓醒？

拉

收皮啦中計撚

照搞

老實講
既然要被罷工行動
就注定咗藍絲 中立
係呢段時間唔會拉攏到過黎
唯有持續早上行動令藍絲同中立應為政府無能

uo

Push

又民心論, 好7煩

How?

有冇發現民主派呢兩日全部都唔出黎啊?

樓主有無發現自己訓左幾耐... 拉

邊忽有講過要投降？

講緊大方向啊。

打仗要有本錢托住啊

日日比狗咬有用？

連登真係特別多中計黨

明明呢幾日係除機場以外既真春袋
好撚有效喎，課都停埋

你真係無出過街
大把人塞車行路排鐵果陣 都係屌柒個政府
失咩民心
國際戰線方面應該係你少玩Twitter

講得好好

運動要持續一定要有民意backup支持
但依幾日發生嘅事，我覺得民意一直倒退緊，好多純粹發洩行為

最憎呢啲標題

我地要攬炒令到如果香港無香港人
咁就係廣東省

但都照set deadline
照升級 attack中共

黎緊會取消區選 激化民怨 和理非更擁護勇武
繼續抗爭 但必然血腥鎮壓 但大家一定要團結
必然會發生 希望大家做好心理準備 呢場硬仗一定要打
如果你呢一刻打算退縮 只係跌返入個loop
除非民怨又再入返谷底 但我諗大家都唔希望就咁完結
呢場運動注定係體制外改革 唔會係靠選票改變得到

但標題唔好再用中計呢個字...

仲國際論班人到底有無出過黎
有跟呢單新聞都知 5個月係手足比人恰到上心口先升級架啦

泛民出唔出黎關我地咩事

躝開啦

但係我住喺美國嘅朋友同我講，
有班美國人雖然一直留意香港發生咩事，
但係因為太多真假消息，
令佢哋唔知到底邊個係啱邊個係錯，
最近警察攻打中大先令佢哋覺得太過份，
佢哋覺得無論點都好，
攻打大學就係錯，
而家係多咗人支持我哋喎

國際線係要做

但下下講到做國際線 係幫返本土行動抆屎咁
唔好錯Focus好喎

On9 持續罷工先係出路呀
呢幾日成效好大

我都唔明自high做乜 又未有五大訴求

西方國家真係好撚嘔心
成日講自己重視人權
一講到錢個個就唔理香港
香港搞成咁其實全世界都有份hold住個法案啊拿

又係中計L

又中計啦

只可以盡力做好自己
同係前中線呼籲下
係連登上面嘅言論唔會再有太大影響力

最憎標題黨

搞左5個月 唔見有進度
近3日 我覺得又行前左小小
等外國人救 要等到幾時
雖然我都覺得 唔靠外國根本好難嬴

又中計

接下來就睇和理非既耐性耐力
你地可以為場運動去到幾盡
金錢 養家 工作 可能都會失去埋
睇下你地跪先定政府跪先

課要長期停啊 唔可以自己覺得打春袋一定要睇成績

中計黨收皮啦，而家根本已經係去到內戰嘅級數，仲同我講民意？
見到中大班學生比千幾個催淚彈同橡膠子彈狂轟猛炸都仲可以割蓆嘅根本一開始就唔係同路人

不推文回覆

靠美國都係想佢攬抄

已經無分別

拉
其實場運動五個月 外國有跟開的組織同人物都知係發生咩事先推到而家三罷+通街火魔 唔會話你今日做既野唔過界就會解救你 聽日太暴力又唔幫你咁兒戲囉

睇少d reddit twitter la, ccp維穩同滲透強到你無化想像

與其日日望住twitter reddit睇國際民情 不如諗下點樣幫到手足唔好比狗咬死之餘 渣爆政府春袋啦

外國只係要頭條故事，無諗過幫我哋㗎。你醒啦！

5個月都仲民意仲中計
凌晨D post真係痴撚線

push 唔好再燒鋪

捱到5個月？
點解唔係講 拖左5個月呢

明嘅就明啦

作為中計黨你個題都幾誠實

幫推。。要保持理智

中計黨又出現
外國屌係因為唔知前因後果啊
啫係唔夠文宣囉
咁你咪幫手一齊上twitter澄清囉
一味睇外國頭做人 轉個頭又屌人奶共
有冇咁難睇啊

又中計呀
又等埋呀
咁中大同學點算呀

樓豬好撚離地

推呢個

發洩？
所有行動有目的
空殼Ac HI

中計民意國際戰線撚集於一身 好嘢好嘢

咁樓主有冇實際行動方案

講就容易 可以點做

左膠唔係自己人

pish

要持續罷工就要持續多人想罷 先喺最有效啊

咪就撚係 外國要幫一早幫左 發生左咁撚多事仲唔夠？ 香港只係貿易戰嘅棋子

見到你第2點 又係民意撚?
唔三罷霸路點樣影響經濟

屌你老母 ！10月頭話忍多一兩個星期就通過法案！
仆街，今日係11月14號！
你仲話等條法案過，仲話外國戰線暖重要？
知唔知幾撚多人俾人拉左？
你活係平行時空呀？

如果外國只睇表面就割同藍屍根本冇分別 何況而家有邊個唔想睇支共仆街

拉

甴曱平

死撚開啦民意撚
琴日打到就死全校 美國有冇理過我地一下
重話中環ol會割 人地企得前過你條傻閪100倍呀
乜撚野聰明人 最撚戇戇就係你呢d自以為看透世事

國際線最後只會係用人道方式介入
即係我地要打場惡仗....
希望大家能夠互相扶持打落去
呢一個精神要從中大保衛戰身上傳承落去
當中共用到最重武力鎮壓香港人之後
香港人仲會唔會堅持抗爭 堅持發聲 唔會因為恐懼而禁聲
呢個係最大轉捩點 我地能唔能夠見到曙光

撇除唔靠國際線
自己圍內唔夠人
咁點算
有冇辦法？

所以三罷一定要持續，聽日恢復正常，下次又要罷道第四日先有用，反彈更大，依家更加要一鼓作氣，set 死線唔回應就繼續罷。 難得依家民意高漲，唔好鼓吹散水回到國教年代ok？

true

推！

邊個唔想為場運動罷
但現實唔容許
依家係睇和理非點樣取捨
人都死撚埋 仲有咩方法令到人罷

罷工無一次成功 除左呢三日
外國就算撚數 真係要幫一早幫左

中你老母計咩
有冇見過林鄭連續兩日開記招，今晚緊急call班高官開緊急會議阿？
點解咁撚緊張，咪就係今次Hit中春袋囖。
6月講到宜家，最和平可以贏嘅方法就係無限期三罷。
問題好多人好想罷工，但真係有各樣考慮，冇辦法，咁今次咪創造一個環境比大家有“藉口”罷工囖，你係咪訓撚左唔明呢3日個目的阿。
11月14號仲同我講愛與和平？打到上心口喇，你訓左幾耐阿？

認同樓主。

唔係割，
但唔該做嘢前，諗下對運動嘅效果，
唔好俾仇恨沖昏頭腦，
勇武要有底線，
要保護無辜市民，唔好傷及無辜。
對藍絲還手，要用對等武力。
最重要，唔好殺人（我係話人）。

唉，我覺得我地呢邊真係好撚慘
死傷無數，換來所謂嘅民意
但我地一武力升級，國際就馬上割蓆
對家毫無底線地殘殺我們，但佢地咩事都冇。

我地前世做左d咩？點解要我地承擔？？？？？
今晚真係好撚絕望，一個手足又犧牲，二個手足危殆，無數嘅手足被捕。

我地究竟做錯d咩？點解會咁？？我唔明啊！！！！

日日話和平和平，我地夠想和平啦！問題係對家唔比啊嘛！！

如果輸左，我會自殺，方式都唸好，去日本嘅自殺森林，上吊自殺。

我地，點解會咁.......我認真唔明...

屌 樓主係3毛5毛分化撚

利申 連登學既

要攬炒呀屌你

留名睇討論

成日話要外國出手，要出手唔洗死左咁多手足啦
前排先傾掂埋貿易戰 睬你都有味

呢家講攬炒 呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒呢家講攬炒

樓主係咪戇鳩？仲國際輿論？屌你老母五個月喇 發生左咁多事 有心幫一早幫左 香港只係貿易戰嘅棋子

你收皮啦

見人拆roadblock影相就私了，雖然嚇到廢老，不過都嚇到人

所以咪要一路貼近全面控制囉 起碼淺藍都可以過埋黎

國際文宣都要做。

要比其他國家知道，

繼續比中國人移民同旅遊。

過幾年就會好似香港咁。

其實民意確實係唔容易逆轉，但唔係完全冇可能，一直冇發生係靠文宣方向正確+對手不斷失誤。失民心運動會步向收皮亦都冇人會反對掛…
咁樓豬建議下做翻好d國際文宣&定期檢討行動方針好似冇乜問題喎

我中環返工，唔割， 但的確冇可能所有嘢都支持曬，尤其係建設性唔大嘅， 用人數倒路係ok， 但係過曬火 雖然會有人點都出 但都會有人慢慢離場 本身想加入嘅都未必會入嚟

人都係你眼前死左
仲要殖民地基因禁住自己等外國打救
不如排除萬難番工啦你聽日

唔好乜都旨意外國啦 五個幾月啦

攬炒

中大保衛戰咪又好似71咁靠解釋咪得囉，仲要係話市民好支持，send email畀外媒問佢點解咁樣報！唔通為咗外國乜乜柒柒唔用盡一切方法保護家園咩？同埋中大守得住，除咗多謝中大前線，一定要多謝開花手足！
外國戰線唔係下下都要賣可憐先打到㗎？？？

聽日我就draft email

利申：中大人

傻閪p牌仔 死既係前線 又唔見其他人有事

hello sir good bye sir

外國都係睇香港風向
如果打輸佢地係唔會幫我地起死回生到

就算我哋停一停，殺人機器仍然會繼續
你打得出依段野即係未有攬炒覺悟

中計撚係唔係隊友not sure
攞條計仔出嚟討論先啦
中咗咩計完全睇唔明
所有嘢行路向前向後都有pros and cons啦

講左勁大篇主旨都唔清晰

係咪姐係唔好暴動

師傅，我理得你帶風向定係真心膠
啱啱訓醒？呢個討論仲未完？開窗論仲唔夠清晰？人權法過左共產黨黑警會自動吞槍？

依家你估真係香港人令到人權法唔過？
係共和黨領袖、商家佬種田佬連同白宮hold住

你多少少solid things先指點江山啦
打咁多字浪費時間，仲要係過曬氣既中計黨

唔係咁計， 未完全connect

結論 樓主係死左膠
收皮啦左膠

十一月啦 仲想主力國際戰線
冇錯 retweet完係多咗人知
但班外國撚都係得個知字 頂多未講句加油
你老母班大國如果有心要出手 一早出咗啦
落場啦冷氣樓主 你繼續睇直播真係輸

岩岩放監？
日日有幫手twitter戰線，國際戰線都係鬧緊警甴
本地連中環啲精英都出埋黎前線

你呢段野兩個月前出都仲有人信既
而家仲話唔應該咁勇武既就算尻數啦
你仲想幾多個手足死？

你後面Up咩

blocked

靠人不如靠自己

你d opint真係得掂笑

國際輿論>五個月以黎證明完全無撚用 最多都係有人聲援下
傷民生>又話攬炒?係傷民生咪最好攬炒既機會 我寧願佢快手宵禁真係攬炒

人權法> 前兩日先有幾個美國議員出黎話會要求盡快推動人權法你越係和平越顯得個逼切性唔高 衰d講句係要變成戰爭狀態咁先可以加快推動 而唔係和平慢慢妹

拉一拉先 中計黨收收皮

事到如今唯一想講嘅只係剩低唔好俾狗捉
其他已經係其次

樓主：國際輿論 民意最重要 由今日起大家唔使再出黎抗爭 每日係屋企做鍵盤戰士就會贏革命都有得佛系革命啊？屌你老母

啱啊⋯⋯

推呀！

要有令佢哋自己體驗黑狗暴行 唔可以防止佢哋出黎

完全覺得樓豬係戇鳩

你想靠人權法令到共產黨瓦解？
你想靠香港民心感化共產黨倒台？

咁即係要手足既召喚到popo犯錯挑釁中無辜街坊
自己又好小心咁冇傷及無辜先得

革命抗爭不是請客吃飯

係唔會天跌落黎

亦都唔係靠別人憐憫賜予俾你

係要靠自己雙手爭取返黎唔係靠把口阿

你做野咩都要睇國際頭咩畫面好唔好睇

之後佢地出口遣責完咪當冇事發生過？？？

你有冇民主自由關外國利益咩事？？？

外國只會做對佢地國家或者個人有利益既事

你唔係天真到你上下頭條d 政客就會全體無條件出兵支持你阿嘛？？？

要跪係到乞求外國幫助不如直接奶共仲講咩抗爭？？？零成本添

外國只係助力，最終都係要靠我地大家

一直話唔做野等人權法通過我驚你入集中營都未過到，你望下新疆就知

我地有我地自己既抗爭方式而唔係做戲俾外國睇

大家過左咁多個月係時候醒啦

我諗好多人反而會對呢幾日嘅進展感到鼓舞，終於有種突破樽頸嘅感覺，結果你條仆街中計黨就喺度亂咁吹風，想啲人返返去之前個樽頸位

大家記住不推文回覆，令個post快啲沉

你一講國際線 我就火
仲諗著靠美國 運動一開始都係冇人幫
對外文宣本身只係想有外國關注同俾壓力咋

只係咁啱美國覺得有利用價值先叫幫手
好啦 差一步先黎同我講法案推遲
而家所羅門又話今個星期過

我話你知 唔好倚賴外國勢力
你打呢篇野正正話俾我知你係咁
你真係諗著法案過咗就可以乜都唔使做咩 咪咁天真啦

行動升級就一定 有冇外國幫手都好
除非你覺得係面對住敵方不斷進化既自己維持原狀係可以解決所有問題既 咁請你繼續固步自封

你真係對得著而家出面打生打死既手足呀

收皮啦
中計
你老母就中計

定係你唔想比人阻住你繼續返工？港豬

呢一刻外國勢力的確係做唔到啲咩，就算佢地反對暴力示威，萬一中共夠薑武力鎮壓香港，你估全世界會幫邊一個？

經歷左呢五個月,
有可能返返去一開始咁?
咪再講道歉啦屌 咁多條人命邊個出過黎道歉?
有用?

仲有對路人禮貌啲都好重要，
遇到藍絲，佢一鬧，應該先退開三步，
望實佢做乜，佢只鬧就唔好理佢，
想郁手就冇計了

凌晨五毛 拉

拉 啲point仲停留係4個月前中計撚

其實我覺得，直頭今日
大家都唔係樣樣行動都同意
今日都係街度聽日有人對某d行為話覺得唔好
例如有d阿嬸話唔好召神獸，但係轉個頭都話，算啦都無計
只要大家大方向無變，其實大家都會企出黎
因為付出左真係太多

裝修真係用水魔法好過火魔法

國際線本土線嘅成功，5個月以黎都係有賴和理，勇武無間配合大家先可以到今日，仲有係目標一致。政府為左止暴製亂，不斷升級武力嘅唯一目標係想令前線完全被仇恨情緒支配到一個點連運動嘅目標都忘記埋。
所以仇狗，roadblock，放火如果係為左報仇，洩憤，時間一耐，次數同比例越多，就會開始同個目標分離，咁就玩撚完。
手足一定要平衡目標同情緒，唔好俾政府利用你嘅負面情緒牽動住你嘅部處！

補充多點

你所謂既失民心 但我見更多既係班中立/藍屍開始轉頭屌政府

今朝見朋友send黎 自己睇下依加d廢老呀叔咩心態

只要唔係實際搞到佢地既 班藍屍/中立撚真係唔會理送中定係清算警隊

永遠都係連登仔走得最慢

就係哩啲撚樣阻止晒睇怕樓豬都係人地私了緊個陣叫人地唔好 話夠喇夠喇個啲垃圾

我反而覺得係呢兩日升級左先逼到美國個邊過提早人權法 因為佢地都唔想攬炒 如果班仆街今個星期都唔過就真係再升級了

岩，所以大家要克制，唔好俾狗分化到
我地唔好不攻自破

多謝你嘅意見

講D野咁似自己友帶風向

同意
推！

不推文拉呀屌

名符其實嘅中立自私撚，但佢又錯唔哂嘅最多佢咪不問世事但又唔會盲撐任何一方

邊理得咁多度地方，國際嘅嘢就要交返畀泛民，G phone ，唔係要佢哋黎做咩

你keep住搞 政治冷感市民，佢地總有一日反抗黃絲，變深藍. 佢地要搵食養家.
如果集中搞警署，政府， 就算殺警. 政府冷感既人都唔會有感覺，但最少唔會阻止你.
呢個時候暴力不是錯、但對準d plz

私了要打到死 失蹤埋都得 但係動作唔可以大到啲人可以吹風

咁你教我手足俾人斬俾扔落樓我應該點做先好

痴線
睇完中大比人打撚到好似64咁
連啲淺藍老豆老母都睇到轉黃
國際直接鬧64 2.0
你同我講民意同國際風向轉？
冇野下化

仔 推你講既嘢
已經有曬聲淚俱下既錄音
講明前線唔係要人地講 「唔好送頭」
佢哋要大家罷工、要大家付出
要大家爭取大家想要香港

然後就有班只係想和平抗爭
自己覺得唔順眼驚輸民意就大鳩你
推人送頭

根本就冇了解過前線點諗
只係偽善、婦人之仁

私了要打到死人 但係一定要暗做 因爲喺狗既特徵

我只想提一個POINT就係係:
我地做野要有原則同信念

無論係咩行動都好，唔可以學班仆制無限放低條線去就番個行動
有錯要認! 武力對象不能無差別!

聽fd講琴晚塞咗七個鐘係大老山個啲都有話體諒我哋
真係同路人嘅又點會割

和平左幾個月仲繼續和平？
晚晚唱歌叫口號完左就返屋企咁好未？

不如你google下咩叫革命先

又叫人圍差館？

食早餐又聽到啲人係度屌個政府

「唔見你自己有事」
似藍絲口吻喎師兄

唔好人地講得好你就sorry sir啦
前線唔係要人地講「唔好送頭」呀
佢要你付出，你喺到流眼淚偽善
只係拖後腿咋

一定要一直攞絕對既道德高地

唔係普通 喺絕對

其中好大責任係仲番工果班

就快6個月
法案過左未?
黑警清算未
和平係對抗唔到支那邪惡勢力
只會更加打壓更多人死

明白樓主想講咩
要成功實踐五大訴求 加上面對住一個冷血嘅政府
其實打黑警係根本上無助我地贏
我地亦難以係武力上打贏
黑警只係lv1
最大敵人係lv10 就係政府
一定要有啲方法去脫離 盡量減少對峙嘅情況
(我明白係班狗成日開戰）

爭取國際關注係其中一個好方法
人權法案係令lv10嘅敵人減左小小血
但未到成功階段

經濟方面 如果有多啲人願意自動罷工 不用路障去被罷工 成效會更好
黃色經濟圈 同 罷買藍店 如果發大來做 都會好有效

另外 仲可以試吓離間藍絲同政府嘅關係 大大減低政府嘅支持度 例如 要佢哋明白政府係一齊嘅始作俑者

除左打lv1 （自損一千 損敵十人）之外
我地亦應該嘗試係其他層面發大來做

咪係囉屌你老母 你自己都識講革命啦

你講嘢真係好撚戇鳩，起咗你底發覺你唔係鬼，而係真係戇鳩

今日睇醫生
個醫生有講示威者不是 但都大大力屌林鄭

55

其實民意既野攞到梗係要攞啦。事實上前線行動同我地有冇民意其實唔一定要係對立面架喎。梁天琦講得啱政治其實本身就係一個拉攏民意既遊戲。我唔係叫前線唔好做咩唔好做咩，只不過每次做完d可能踩界d既野既時候，不如做番多d文宣解釋番件事。咁個形象都可以做番好。

認真，今日經過深水埗感覺好多人都唔明前線做乜。淨係覺得佢地亂燒野破壞，所以一定要搞番d文宣解釋!!

拖後腿？原來分化撚黎

hello sir good bye sir

唔係和平

喺樣要和平

做法要夠狠

唔係一味暴

甴近平

話多樣野你知
一戰事期 國家都同意唔會攻大學
日本仔打香港都係冇攻大學

而家班狗主動攻打中大 外國如果有少少歷史知識都知香港情況俾兩次大戰更差

同我講失外國支持 你肯定一次對外文宣都冇做過
垃圾冷氣軍師

終於有人話

老實講
被罷工兩三日就割
又唔係行動派 有無都唔重要
被罷工如果真係work
相信政府好快會跪

我亦相信政府落緊最後賭注
搏緊被罷工呢個舉動會令中立 淺黃 深藍 反抗
步雨傘後路
就好似你老豆咁

咁你又唔好拎個最撚on9既出黎代表曬全部人啦

美國個邊隨緣喇，英國話唔批居留權
德國又拒絕德國人權法案通過
靠邊個有用？個運動發展到今時今日
真係靠外國勢力咩，感覺似副線多

睇你講嘅嘢我以為自己返咗2014

共產黨瓦解喺最終目標啊 支那倒台香港先有救

on9樓主 5個月淨係吸收到1個月嘅嘢就發表偉論

拎條命黎擔保
我鍵盤戰曬facebook twitter ig
由cnn到ft到guardian到nyt
特別係cnn nyt
贏到開巷
射手無寸鐵加攻大學，港共真係獨派黎架喎

互相起下底就知咩料啦 柒頭鬼ac

為左so call嘅外國輿論同民意，我地就要睇住cu比狗入搜，手足比人打都唔反抗？

三罷就係為左全港攬炒去迫政府回應訴求，攬抄都仲要care 高層會唔中意 咁攬嚟都無意思啦

多謝你話我知你阿媽係女人

都係嗰句 睇完成篇唔知up乜9

你想靠人權法令到共產黨瓦解？
定係靠香港民心感化共產黨倒台？

崩潰一陣唔夠打贏成場仗 一定要完全瓦解核心勢力

靠外國等食屎啦屌你
比人禁撚住屌果陣有出兵幫手？

youtube facebook依類不嬲勁多三毛留言
講撚左十世但永遠只係得一兩個手足幫手留言
次次係連登講親d人都話唔好晒時間係個度

唔可以流失 呢個喺重點
唔可以不停自己說服自己夠人想罷

咁就要真心諗下淨係靠自己夠唔夠？仲要唔淨係國際線同本土線，仲要有鄰近地區人民支持先得
按照而家鄰近地區嘅輿論，都真係唔樂觀

咁支那點倒台
直接炒低香港斷佢經濟命脈快
定係靠唱歌摺紙鶴快
定係靠猴年馬月先可能有效既人權法快
仲要你將班壓迫者肯定地打入magnitsky list，佢走投無路就係得返一條路加大力度打壓

你要識玩prisoner dillemma
未立或者立而未用既人權法先係最大阻嚇力

暖氣軍師，寒冬戰士

係你搞撚錯重點
重點唔係多唔多人想罷+罷到
重點係到有手足真係塞路阻返工嘅時候
有幾多人會唔割,有幾多人唔會怪手足

發佈製造假新聞的共匪傳媒將不會被視為正常傳媒，一律該視為共匪特務敵方間諜，並不享有新聞自由中立豁免攻擊權，可被示威者視為敵方份子並作出合法攻擊！

所以喺一盤國際既棋

影響人地既戰場去攞對我哋最有利既結果

單靠自己革命可能仲難鬥成億人

不如令到成億人崩潰好過

我屌你老母 你估玩火係純發洩呀 出火係要保護手足呀 on9有冇落過場

流失率喺重點啊

要唔割 就要說服倒幾百萬和理非依家既狀況系work

CLS 係呀 繼續集會俾人拉等運到喇！

文宣少左啊
唔好懶啊大家

Pishhhhhh

Pull

你都痴痴地

你想手術成功但病人死亡？

攬撚住個道德高地去死啦

輿論換民主
真係得你地先ff得出

日本西德既民主係黎自盟軍佔領
韓國係靠流血抗爭
美國法國係靠革命
英國係靠地主拎把刀寒住英皇條頸
台灣要捱過228、戒嚴，蔣公個仔識潮流，而唔係美國日本叫佢比台灣民主

你地想靠邊個施捨俾你？

國際輿論同私了的確可以做好啲
但罷工果到係好難令佢地團結罷到 唔係唔想罷 係始終好多人都驚有後果
但被罷工就可以令佢地多個藉口
而家都發展左成5個月 死左咁多傷左咁多 仲係港豬果班基本上都冇得救 要令佢地醒覺係要好長時間 而我地係冇咁多時間
我都好想佢地醒覺 但唔知點做

本身人質素的差距 已經令我地拎左唔小高地
但做到絕對真係無可能

要做到14年咁坐係到比人拉
大家係個公民廣場互相勾住大家然後坐低？ 唔好玩la

我哋就喺要一路推

咁樣先可以促進支那倒台既速度

Pish
同意要個個有意識地罷工
唔係逼佢地罷工
冇得迫個個都照去返

你老母就流失啦
你前日有冇落中環呀

屌真係本月最離地post
希望你快啲追返進度

幫手推

真心一問過火位係邊 好多野你路邊睇唔理解 但手足做出黎係有佢目的

只可以話你係一個左膠兼天真嬌
全民支持攬炒？咪撚玩啦伍寶 咁仲叫攬炒？
同埋你要班自私自利既香港人出黎支持罷工？你做文宣做撚到香港省成立100年都未撚有呢幾日一半咁成功啦

緊記：各自努力、不割席、不分化

互屌後最開就只有敵人

哈哈

唔係

係要做到嗰樣係自己喺絕對高地

真正做咩係另一回事

你係咪當美國白痴，前有64 證明暴政，佢地獨立運動幾咁暴力，否定武力即係直接否定美國獨立運動，

咁依家咪推緊囉
除非你根本就唔認同五大訴求啦

如果唔係手足冇可能跟你呢隻慢步伐去做嘢
被捕人士同真相同民主一樣重要

呢度既人唔係比你當槍使 唔會跟你既階段性勝利計劃，早啲訓

訓醒未？
當初唔建議升級因為民意未穩
但今日火魔乜都出齊
民意不減反升
現時除左做一樣野會逆轉外（但廢事益mon post狗學啦）
暫時睇唔出有咩民意跌

仲有美國佬如果靠得住
一早推左法案啦，我地都只不過係侵侵眼裡中美大戰既condom
中共益多少少美國
侵侵叫晒香港示威做暴徒都得啊

另外我問你3萬隻狗
有幾多會被美國制裁？
佢地大把外國都未去過啦，對3萬狗人權法WFC？？

其他高官最多咪屈返大陸做政協
等其他國家排完再投票香港依面己經唔知死幾多人啦

STFU啦中llm計

第二行精警
已jot notes

勇武不斷消耗長期而言拖唔倒落去㗎 尤其popo一路加裝速度快過我哋

罷工喺要長期去起功效

一定喺要百萬人一齊罷 嗰個先得

其實無槍無炮就一定行唔到武力無限升級呢條路⋯⋯

算吧啦根本美國就唔care我地幾慘幾暴力
只要有利益先會幫我地,真係以為佢地有咁好心咩
最直接嘅就係我地煩到中共攬炒

民意？

今日風向:中計？

唔會跟唔緊要 但係一定要全勝 先對得住消耗既手足

ff多過建議

睇完屌都廢時屌

一睇到三罷傷民生就可以上一頁

手足唔好太極端

各 有 各 做

樓豬第2點唔認同，警甴鳩拉，40-60嘅家長仔女被濫捕後轉頭屌狗個案非常多

香港人轉性好快，依家高速uograde 一定要同一時間有理由比佢哋唔割先得

會屌狗喺一樣
但係肯罷工攬炒喺另一樣

日日唱今天我，等外國救，死咗嘅手足係咪會返生？
班狗姦淫擄掠，係咪要血債血償啊？

人權法未過到係基於有奶共議員
而唔係火魔法
呢樣唔好，嗰樣中計，除咗比人㩒住嚟打之外，乜7都做唔到
中計撚就收皮啦

要，但係要全部攞曬

唔比佢哋變condom

喺要贏左我哋主打清算

外國風向我唔知
但本地我就見唔到逆轉

講鬥爭，香港人實在唔喺專家，不妨聽聽已故鬥爭專家Gene Sharp[/size=6]點講

[size=5]不管選擇暴力它有多少正面的理由，有一點是明確清楚的。如果將信心寄託於暴力手段，就是選擇了壓迫者幾乎總是佔盡優勢的這種抗爭形式。獨裁者擁有施加壓倒性暴力的裝備。不論這些民主人士能夠堅持多麼長久或短暫，最終經常還是逃避不了嚴酷的軍事現實。獨裁者幾乎總是在軍事裝備、彈藥、運輸與軍隊的規模方面佔有優勢。民主人士儘管勇敢，但(幾乎總是)不是獨裁者的對手。

中乜野計，中大之戰係革命之火
而家法治都無埋，靠外國都唔可以赦免被捕手足！
你一係殺哂呢兩代人，一係就繼續攬炒！

咁姐係有咩可以做

又係深夜風向po
長而冇腦
但係有時都真係服左班連豬 3xx個正皮
扣左班01 ac點都仲有班蠢仔

唔係文長就正皮呀！
你做撚左風向棋喇

文長就係啱？
真理係越辯越明，而唔係靠正皮屈。
如果你冇捉到文章主旨就正皮，咁你就係蠢
而呢篇文係個閱讀理解A既人開頭睇唔到主旨既

推左先

冇睇過就推
一係風向ac，一係就做左風向棋子都唔知

中計撚

睇完唔想回應長篇大論
打句推左先係咪唔得

btw 我好同意page 1 有巴打講國際輿論重要
但本土戰係根本
呢幾日好多獅鳥睇到好爽
有個po提醒大家注意國際輿論我覺得都係好事
起碼我自己有被提醒到
呢幾日我做文宣都係一直出狗做過咩、我地自己人做左咩
但係無去retweet/跟進Reddit等國際戰線
或者咁講
呢篇文有提醒到我

咁樓主又有咩高見啊

其實Twitter 多五毛都無咩用 d鬼佬follow成萬幾人 好難會碌到你d文 除左美國議員幫你發文 先會多鬼佬睇 所以美國議員底下d留言先要搞好

咁我覺得可以再進步
就係咪鬼亂推做埋幫凶

呢篇文章大意叫人要
「精明」打倒背後支那
但係乜柒方法都冇，剩係話人中計
客觀效果就係令人做嘢設限、扼殺升級

反而係下面手足reply
畫面好似唔靚，係應該靠文宣靠公關
根本就唔係樓主主旨，咁你推左
就幫左兇做風向

有啲手足做出嚟真係有佢目的, 有啲十幾廿歲可能真係跟風做, 自己都唔知自己想點, 我咁講唔係冷氣軍師, 都未必淨係喺中環返工

唔係話唔支持裝修 但係樹立太多敵人 同埋好容易畀人感覺係無差別失去咗控制

其實藍黃黑警既共同敵人都開始浮現出黎，哩幾日既事 反映到林奠死雞撐飯蓋到係藍絲同中立撚都開始屌尻佢，黑警又比佢當扯線公仔利用 死要面唔出老解啲壓力轉移到佢地身上，嗌口號針對返林奠 劍指返政權既無能，林奠先係突破口 警仇一定要報但係焦點唔好忘記哩條罪魁禍首

明白！

係你感覺
唔好代表全世界

quote數字睇民調
就係對暴力升級既接納度係高左
人數上係
只係對家既極端不接納者都開始左佢地campaign
包括武力反擊同反文宣

咁我地要做既嘢係拆呢啲廢老反擊廢老文宣
而唔係自己割城退讓

屌
真手足黎，我為我粗魯道歉
一齊進步

有人好驚喎

都係既 我老豆反共但都屌鬼 可以集中搞中資算 反中係首要

唔好將唔同野混淆曬一齊講，唔該
手足做得唔夠好係一回事，但同中計有撚關係咩
乜都中計中計

做每件事都有好處壞處架啦，係自然會有，
一時又話失民心，所以中計，
咁下次唔勇武喇好冇？
到時你見到對家輕輕鬆鬆唔理你，你咪又會話中計？
跟住太勇武喇，你又會話中計，因為係「對家想我地勇力升級」

其實你要做中計黨，乜撚你都可以解釋到係計黎

唔好撚傻啦 個個淨係星期六日出咪停滯左成4個幾月囉 依家經濟攬炒又話中計

其實都真係要好似你咁解釋左
先會知點解唔好
因為我就咁睇篇文無留意到你講既客觀效果：令人做嘢設限（呢個極嚴重）、扼殺升級
前線咁辛苦 唔想浪費佢地做既所有努力
文宣組可以做既真係國際戰線
我同我小組都會好好反省下

合理 有鬼帶風令人標籤我地 要有謀丫

大家唔可以太重視民意, 同時亦唔可以太輕視民意.
雖然好似講緊廢話咁, 但簡單啲講就係要一直保持住行動嘅控制力.

收皮啦 中計撚

塞交通活動開始有d成效 就吹風叫人唔好搞

文宣公關就係勇武最堅實後盾
搵埋有心人一齊搞咁更加係精神可嘉
背後好多貢獻付出 功不可沒 絕對有人知道架 加油

On9

靠人不如靠己

真
推

push

我明中前線做嘅嘢全部都有前因後果
但係有時有啲非必要嘅行為，例如乜都攞火燒真係對場運動冇乜幫助
大家對死物可唔可以克制少少

又係國際觀感撚

急需文宣兵佔領區搞演講、放映會

agger

我屌你啦 冷氣軍師 你淨係識喺度彈 可唔可以俾啲建設啲嘢
開po講下更好既意見同做法 唔得既？

打得多字就有道理咩
組織下先啦

就嚟打咗半年喇 仲民意 一早分晒邊啦 係撐自然會撐到底

我曾經為咗國際戰一直忍 忍住唔升太勁
去到周仔死咗 中大被圍 今日荃灣手足俾黑社會斬死 天水圍15歲後生手足俾黑警打到就死 我決定唔撚再忍
我會繼續升級 靠人哋 不如靠自己

其實啱

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

其實國際除左美國 都無其他國家幫過我地
但美國人權法案過唔過 應該主要係睇下同中國deal成點
世界上都好多城市國家同香港一樣 有黑警濫權濫暴既問題 但你幾時見過美國會為佢地出人權類別既法案

但要承認人權法係一個好大嘅曙光

咪晒時間等埋晒啲乜鳩外國增援啦 唔會到架啦

已經唔期望係派維和部隊 但連條法案都未過到啊 講經咩

就算比條法案過左 制裁力度幾大成效幾高全部都係問號啊 仲點等落去啊

咪再將抗爭外判比外國啦

啊係話國際線唔重要 但本土先係根本啊

仲靠人地？

所謂國際做過啲乜幫我地

連人道救援都無

如果因為影響到自己 就唔支持 影響生計就唔支持 咁好好享受將來中國全面接收既香港

被三罷係好成功呢幾日 但同時被補人士係好多... 我唔知你地點諗 但既然你地主要係想人三罷 係咪仲有必要夜晚收左市又行動？說好的be water?

你就真係中計黨

平衡兩邊啦 唔係剩係可以做到其中一邊嘅

雖然係，不過硬黎？支黨有槍，你有甚麼？國民黨當初有美國幫先贏到日本仔，支那共產就用蘇聯幫自己先做到大佬，士氣同睇返現實情況係兩回事黎，認清自己位置很重要

樓主好撚on9
一味叫人聰明，但又冇實質建議
如果有咁易你考公開試我一味開收音機播
「你要做聰明人做聰明人做聰明人」

有咁易全世界十A 啦

唔係有外國既注視 坦克黎左好耐，靠熱血突破呀？幾多國家死幾百幾千萬人都冇人會理，真係當自己無9敵呀？好似支那人咁日日話對世界開戰誰怕誰ON柒9咩？

咁撚大段 冇咩建樹 你冇實際建議就唔好阻止人